有冇巴打練習過合氣道？

想問下香港形式係點樣，有咩得著？